有冇人覺得達哥直播天涯明月刀好好笑

見到前日好多人話追住殺達哥好無聊,但我自己就睇得好開心,
睇返上個月先知達哥搞個屠新手活動
隻game我未玩過所以唔評論,但係我睇直播根本最好笑係呢次
最後成百人殺到失晒控笑到我痴線
44:19-57:00自己睇

btw有冇消息人士知達哥點練到咁高lv

個幫係咪散

笑到痴線
話殺新手行出去畀人秒左

笑到癲

屠新手變比人屠